[突發] Sydney集會要人！

未出黎既快啲同我出黎

推

班大陸人又黎呀?

開始多人

早排好過Sydney 好撚多支那狗

咁多位手足萬事小心

推！去緊

暫時未有

快啲出黎呀

Sydney 邊度

加油

推呀

martin place

快啲出黎

推！

push

816㩒錢 816遮打見 818維園見